香港島山路四通八達

好多地方都上到落到，唔洗驚盪失路

唔好用九龍新界啲荒山去諗港島啲山

上到半山馬路邊到都走到去
淺水灣都行到去

星街上堅尼地道
大道東上司徒拔道
跑馬地上樂活道
銅記上大坑道

好多人唔識路唔敢上

幫推

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

胡忠側邊條路仔可以上堅尼地道

大道東尾個郵局側面個斜路可以上堅尼地道，驚既可以上山頂道

有冇狗

春圓街頂都上到堅尼地道

唔知，醒目啲，大道東已有狗block

推

狗推進緊

狗係大道東尾推進緊

唔洗怕上山，上面好多車，最緊要確保冇伏係上面，熱就換件衫

堅道近禮賓府高危
超多狗

tui

講緊灣仔半山，另一邊嚟，唔係中環上面

大道東堅尼地道交界有樓梯上肇耀台，跟住接上去司徒拔道

肇輝臺

其實山路真係有用
如果驚唔識路嘅話上山避一避
睇Channel消息，一、兩粒鐘之後沿路落山啲狗應該已經散左

其實真係唔使特別迴避山路
呢個係香港島嘅優勢

Push

push

冇路走不妨考慮

注意跑馬地經成和道上山要經過狗屋

已經走哂？

真
不過大家成班人一齊行好啲
因為山路通常好靜

半山23 巴士可以落山
仲有大把巴士、小巴

山上好多民居
好多路兜返地面

23停駛咗啦
基本上 金鐘 一有示威 , 花園道落唔到嚟, 23 就停㗎啦

今日戰場唔係中上環，唔洗上西半山

Google 嘅路線都可以，山路可以行到東區

銅鑼灣可以連道上樂活道

上左山先 灣仔可以行到香港仔

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手

大坑道可上勵德邨，向東去怡景道到寶馬山落北角

上山路搵公園換裝

但佢block 撚哂入黎同出去d路